真係覺得林鄭會跪低？

踩你地都傻啦

分化招數黎，又係引港豬階段式勝利

未贏呀
封關只係其次
ha同醫院仲未能提供足夠保護裝備比醫護
一定要繼續罷
仲要清算高層換血重組ha

次次都係咁玩，一定係做啲當做咗。
最尾一定拖到社區爆發